(英國) 環保左膠阻礙「鐵路」開出，被上班市民拉下來圍毆！

英國人好鐘意返工...

英國環保示威變衝突 示威者倫敦地鐵阻人上班遭「私了」
18:35 2019/10/17

英國倫敦環保示威演變為街頭衝突。「反抗滅絕」（Extinction Rebellion）從10月7日起在全球多個城市，發起為期兩周的抗議活動，要求各國全球變暖。在英國倫敦，有示威者周四（17日）在交通高峰時段，於倫敦地鐵景寧鎮站（Canning Town Station）佔領列車，爬到列車車頂表達訴求，但遭到現場受阻上班一族拉下來圍毆。

「反抗滅絕」號召示威者阻塞道路、圍堵重要公共設施。在倫敦地鐵被打的示威者，在工作人員和其他路人保護下離開。倫敦沙德韋爾區（Shadwell）亦有5名激進示威者，封鎖了碼頭區輕便鐵路（Docklands Light Railway）。

倫敦警方周三表示，已逮捕1,642名參與環保組織「反抗滅絕」遊行的示威者，其中92人因涉嫌損壞公共財產、堵塞公路以及影響公共秩序等遭到起訴。

警方日前發佈公告，表示根據根據相關法律條款，命令任何與「反抗滅絕」有關的集會必須從當地時間14日晚上9時起，停止在倫敦的抗議活動，否則參與示威者將遭到逮捕和起訴。

倫敦警察局副助理專員泰勒（Lawrence Taylor）稱，採取這個措施是因為抗議活動對社會造成了持續的嚴重破壞。面對警方禁令，「反抗滅絕」組織則聲稱不會停止抗議活動。

英國內政大臣帕特爾（Priti Patel）對警方行動表示支持，表示警方用「更強有力的手段」應對是合理的。英國政府發言人也表示，政府關注氣候變化問題，尊重和平示威的權利，但示威不應該擾亂人們的日常生活。

示威者亦曾經佔據並封鎖了英國央行（Bank of England）、巴克萊（Barclays）、中國銀行 （03988） 和貝萊德（BlackRock）總部等地周邊的街道。

責任編輯：曾子龍

要求各國全球變暖
曾編輯 負責任啦

英國網上民調：72%人反對阻礙鐵路

正常民主國家的確有更多手段表達意見
集會都夠
除非集會都無人理
咁就需要升級
而且亦反映出政府有大腐敗

有冇人同佢哋講過中國溫室氣體佔全球三成

全面用電嘅地鐵明明係排放最低嘅集體運輸工具

講環保然後搞鳩地鐵
就好似爭取民主然後叫人杯葛選舉咁

獅鳥

拉成千七個，落charge得九十幾個。。。 真係比林鄭賤婢講中左，發生係你自己國家都係咁處理 ...

喺外國畫面唔好睇撚又去哂邊

左膠獅鳥

民意的野

人地塞鐵就左膠 我地塞鐵就勇武
諗乜

關咩事 on9

我d外國朋友話咁樣唔好睇

可比性唔高
英國塞鐵L講緊環保
香港塞鐵L講緊保衛香港核心價值

如果香港班環保L走去塞鐵 一定更多人屌

冇鐵路咪自己揸車囉
唔通行路？
咁點樣環保
班環保撚真係食撚錯藥

其實真係唔好再阻交通啦..
利申唔割, 但真係全世界都冇人buy的, 阻交通只有壞處冇好處. 尤其係基層交通.

人哋係為咗環保而去搞最環保嘅交通工具，手段不能達成目標，人哋係真心on9
點同

新加坡反對派當年放棄選舉， 結果衰到而家

當年主張放棄選舉既人， 最後都要道歉

左膠on99叫政府回應，明明問題係晒d支那第三國家引起

唔係香港人鍾意返工
係人類鍾意安定

係唔好影響到我

屌 正想講

而家係示威者唔好睇
返工市民好睇

環保撚抵死啦

笑死 發生喺人地國家就話左膠抵死
喺香港就係香港人唔撚鐘意返工 唔死都無用

因為英國跳閘文化恆之有效
所以唔理解點解要阻礙車門

環保左膠

送哂班支那豬去屠房就岩啦

好似大叫「我要自由」，但唔用 linux

單單係連登講環保都被人插啦
出唔出到人去塞鐵都成問題

正想講，講環保就左膠嗎？大把手足遊行期間幫手分類垃圾都會上前線滅火，又係咪左膠呀？

你環保唔緊要
問題係鐵路算係最環保嘅交通

環保膠，低比人打

其實我都覺得係
話就話唔使聽唔使睇都知啲建制UP乜9
但係唔參與又點可以清楚掌握到狀況同埋擴大自己的影響力

你朋友係咪外國教授？

不合作運動最大反效果

阻我返工就唔得

以環保黎睇，地鐵已經係污染較低嘅大眾運輸

乜野比喻黎架

一開頭塞鐵都係係人屌到爆 反效果

無論去到邊度 塞鐵 都唔可以亂用
除非去到好似港鐵咁 鐵路公司已經企咗邊
市民先會理解

左膠

你要睇下用邊種能源生產電力，其實有時候排放都高

證明而家咁多人理解爆閘機可想而知黨鐵有幾衰

支那豬有豬瘟
攞去焚化好過

西人嚟講，英國人係最鐘意返工

首先要係公平公正嘅選舉

阻膠

全世界最大既環境破壞者係邊度呀？
睇啦

全球變暖是宗教信仰
信就有 不信就無

我都睇到，笑到噴水
錯得嚟又通順

阻膠

睇user name 啦

個議題太窄同離地, 只限於集會, 走去阻人返工根本冇民意

欺善怕惡
不了

工人黨

更好例子就係黑警濫權執法同時破壞法治

自己都係度抗爭緊，但又藍絲思維覺得人地抵死
有人仲話環保應該得第三世界或者支那搞就得
咁我地民主既決定權係支那度咁係咪又唔駛係香港做野？
呢4個月連登仔根本無學到野，變返逢環保必反
所以我真心覺得大部份連登仔智力其實唔好過班環保塔利班

輸出神獸

政治光譜問題

連呢樣野都同英國人Connect

因為有民主
應該用投票解決
兒登睇嘢太簡單

即係有問題我哋傾好投票解決
但你未服輸
繼續阻住人咁咪唔啱囉

家下冇人阻，人地自己宵禁，D機冇壞扮壞
小巴巴士咪又冇野

唔好打唔好打
跟住FA沖出妮幫佢

你講到上班市民好似變左抗爭者

所以佢地咪俾普通市民打囉。唔知英國警察有無拉打人上班族，如果無都幾唔公平。

不過真係無民意同有民意分別

要明白民意支持的重要性

實際上好blame the victim，但的確這些事情只有勝利，成功爭取先係真理

想問為咗環保而阻塞鐵路對環保有咩幫助？
逼人唔搭鐵去揸車/搭巴士？
咁樣唔係更加污染環境咩？
咁樣唔係左膠係乜？
你好似混淆咗我地阻鐵嘅目的喎
其實外國唔係所有示威都有意義
有好撚多左膠喺度擾民又損人不利己
宣傳唔到意思之餘只會令人反感
環保係逼唔黎架
係要educate同raise個awareness
但唔係逼
我地阻鐵係因為我地要逼黨鐵保護佢嘅乘客呀
完全唔同性質嘅嘢黎

英國佬

香港點同，根本無得比
除非英國經歷過721

英國人都好鐘意翻工

人地會唔會開槍射眼，射tg
扑頭
，差好遠喎

可而。1[b2]一 [/b][彈8[堆/b]

其實香港市民都唔理解架

人地唔係覺得塞鐵可以減但排放
而係透過令城市運作唔到逼使政府回應, 我同地差唔多

問題係
冇地鐵
咁啲人會搭咩交通工具返屋企？
咁咪簡直造成佢地protest緊嘅嘢囉
請問呢個損人不利己係咪最effective嘅way？
我認為佢地做緊嘅嘢完全係ironic and opposed to its own idea
There is a reason for the name “leftard”

環保撚

過哂比香港人

其實大家反嘅係 不合理地以生活質素換取環保 同 虛有其表嘅環保綽頭
例如核融合發電研究 化工廠改良formula 用替代品等 科學家實事求事 無見過人會反
香港人都身受中國燒媒廢氣影響 其實邊會反對保護環境

證明香港人憎港共憎地鐵
憎到連塞鐵都忍到

會失民意
要割蓆了

Exactly
好多左膠淨係識諗表面嗰浸
忽略晒背後可以有幾多因素
我認為目前為止最on9嘅protest
係vegan protest

證明左香港人真係飲英國奶水大

左你老母膠

環保撚嘅訴求我諗喺現實政治入面，唔會咁簡單fulfill到

藍屍：香港示威者好幸福喇

香港人同英國人本來係一家
思維都似
返工更加係

地鐵係一種環保嘅交通工具，但唔係最環保嘅交通工具

其實次次講環保就拎班環保塔利班出嚟係零意思
我講緊既係大部分連登仔既環保意識，你望返呢個post大部分人係點回應
佢地係覺得環保唔應該要出力，甚至要係某d人或國家做就夠，最好就發明d叮噹既法寶又環保又輕鬆又有錢賺就好
環保唔係要你零碳排放零用紙零污染，係要你應用則用
就好似而家罷搭黨鐵，我係願意犧牲一個鐘早d出門口，係要付出
仲有d人話環保唔應該要迫，如果唔立法唔迫佢地做，強如日本都唔會有人主動去回收
加上香港人慣左睇眼前利益，同支那土共一樣無諗住搞好香港住，係搵夠就就過去北歐嘆人地d成果

吹雞出黎抽過

主要係民意問題
香港咁重民意都對阻鐵有抗拒
睇最近民調就知
唔係樣樣都WORK

其實好多人唔係反對環保
係反對佢哋當生意咁搞環保，就好似左膠以前一路當社運係生意咁
你叫我慳飲管但轉頭搭多我咁多次飛機嚟開啲冇意義嘅大會，條數點埋都唔公平

邊度話香港人反對阻鐵?

舉個簡單比喻，我明知今次香港既運動有某d泛民係借機拎光環拎選票先做野，但我十一月都會照投佢地唔理佢初心係點，呢個世界各取所需，唔係為鬥氣

手段同訴求之間要符合比例原則
掌握得唔好民意隨時反艇
水能載舟 亦能覆舟
咁簡單都唔明

鶳環保撚呢件事證明抗爭行動要得民心先至可以出師有名同埋成功，大家要引以為鑒

早幾日民意調查
有20%黃話接受唔到

同埋好似講特首選舉唔公平但係仆去選
反個體制然後再全力投入體制

政府可以經濟制裁支那

印度都好過支那

Dont take sides

how dare you

點解唔係反支那去破壞支那大使館同中資企業而係去搞列車，支那每年排放咁多溫室氣體唔搞搞部列車，呢d 欺善怕惡既死左膠真係抵撚死

我覺得反而係我哋要警惕呢件事
大家睇下香港嗰啲戇鳩女權委員會就知道支那好擅長用自由社會嘅政治正確嚟掩飾佢嘅入侵
呢單嘢分分鐘係中共為咗唔想英國人支持我哋 叫佢統戰部旗下啲環保委員會去英國搞搞震
諗下自己係英國人 無啦啦有個左膠組織用示威者嘅方法搞鳩你 之後話我都係學香港啫
咁英國將來有香港示威議題嘅時候你會有乜嘢感覺
正如英國人會話左膠抵死一樣 佢地會覺得香港示威者唔配有人權法保障

善意提大家 Extinction Rebellion 今年係世界好大迴響
唔好因為以往環保示威好膠就一野反對

和你塞

兄弟爬山 各自努力
各有各做
你都可以示威要求中國減排
唔代表佢要求西方國家減排無價值

鶳鳥飛去英國

環保撚個個都欺善怕惡呢樣嘢先令人討厭

當環保撚日日攞住飲管插海龜幅相，高高在上咁屌柒我地用飲管

但對啲大公司大工廠好似當冇咗件事咁，講真我全晚唔開燈都彌補唔到彌敦道啲招牌燈開一個鐘

我點樣節食，都彌補唔到酒店自助餐一晚倒落堆填區嘅份量

我坐幾多程巴士，都唔撚夠一件環保撚lobbyist坐飛機去做「遊說」（呢啲野可以視像做嘅啫）

但偏偏我就俾啲環保撚篤鳩住個龜頭嚟屌柒祖宗18代

問下啲環保撚係咪真係完全做到晒佢地提倡啲嘢先啦

上班市民係警察扮既

香港塞鐵唔比人打
除左香港人斯文外，仲有極大民意支撐行動。
即使好多人被影響，但絕大部份都表示理解。

至於環保撚塞鐵，我唔敢話佢係少數，但一定唔係主流先。

呢個環保膠行動真係撐唔落

香港有班人,平時大嗌爭取普選,但一旦有普選方案,就號召反對,結果香港繼續小圈子選舉,剝奪我地既投票權

環保撚企開啲啦

成班antisocial
btw,邊個有份阻住鐵路運作,破壞交通設施,都係仆街陷家鏟

呢個故事講出文宣既重要，無群眾基礎既抗議活動係會被人私了

人哋啲CHARGE第一比較正路
唔會亂落
第二唔用暴力
第三所有嘢都係公開透明
點比?

真係有可能

個條咁嘅死靚妹，有鏡頭就chok晒樣怒視人，講到自己幾冇未來
私底下就又坐飛機又轉遊艇，重要食d 野勁多包裝

阻鐵都要睇為咗咩目標，我哋為咗民主自由咁崇高當然大家理解
環保撚咁乞人憎又爭取啲無聊嘢，被人反都好正常

環保撚一樣認為佢地理念好崇高,為左地球未來,為左生態,咁又點?理念還理念,實唔實行到,有咩後果係另一回事,況且呢個世界唔係所有人認同呢個理念,就算認同都唔代表支持咁既行為

其實點解要拎香港同英國塞鐵作比較
黨鐵同黑警合作 困住市民 任由黑警濫捕追打
黨鐵被破壞係因果
但倫敦鐵路乜唔係最環保嘅公共交通工具咩?
而且 呢班人真係佔好少數

呢個先係最環保

左膠就是要私鳥